我忍撚左呢條女好撚耐

條女係我以前科大既同學
Hi bye fd黎唔算好熟
社運開始到宜家一句聲都冇出
Fine,港豬一名，河水不犯井水
[/size=5]但早幾日，條女竟然幫富臨出廣告！[/size=5]

屌你老母，你話吉野家果我真係由你
係富臨呀！斬人既富臨！
你老母臭西

當然馬上比人圍插啦
大部分留言係：會斬人，不了
或者我係藍絲有冇折？之類
利申 cap唔切
條女del晒留言就係唔del呢個post

過左幾條出左篇咁既野

一定係啦，個個妒忌你好撚成功走去攻擊你啦，一定唔關良心事啦
做雞做到你覺得自己好撚成功咁
屌你老母，講真科大畢業大把人撈得好過佢呢個FB bagger
我交既稅都多過你做雞攢既錢啦
但係我地搵錢搵得有良心呀，福建幫呢班仆街落既廣告我地打死都唔會接

唔講咁多，傳送門

推

善用不推文回覆
唔好阻礙到行動post

睇唔到

真心嬲
我地同科，個個都好撚黃
佢夠膽出d咁既post，痴撚線

大家手足每日既心情都係咁
條撚仲幫富臨落ad

入面咁多粵港澳大灣區都唔會港豬啦

肯定唔到

我見識多,呢D一睇就知佢取態

唔理政見 富臨咁撚難食 佢食開屎？

佢叫個D應該冇味道問題

906 投票都無10000人

竟然係public咁夠薑
佢有排要delete comment了

福建人斬完成身汗臭加血腥味既賓州佢都照含啦
呢d算得咩

佢之前條仔藍到仆街添啦

Pushhhhhhhh

ICON同入面D相差咁遠

都on99, 食月餅梗係揀呢間

打廣告？
佢篇文D用字真係...搵得佢賣廣告真係等執粒

Dun make stupid people famous

Facebook link?
中文名？

佢係咪想你中出到佢creamy啊

啲相影到好柒

港姐面試?

佢以前科大讀書仲成日吹自己男朋友係google做過
唔知叻乜嘢 希望佢放過個男仔啦

who?

已舉報

d月餅有血

唔好私了

個男仔喺Google做過咁都唔叫叻？

賤畜

A

個男仔叻，但條女叻咩？

樓豬pin #3啦 不推文回覆
Btw有幾個共同朋友

係咪果個ive兜左幾個圈入CPEG，third hon 定無hon畢業就話自己不甘香港嘅教育，google拉線就話自己google做research，跟手再做咩人生導師同太太選舉果個肥仔？

根本就係藍絲 唔敢認

佢本人 成浸 支那味

叻俾條撚插過閪閪

D英文咁真係讀過UCLA同做CS?

佢唔係話自己做credit suisse架咩

Roadshow executive

有花生

咁嘅樣都有人搵佢賣廣告...

人哋仲想做foodie 呀

收皮

這個 post 大概幾錢人工?
不過人工都唔係重點, 這類型 post 應該容易識到有錢人

名OK?

呢條女都係
見佢ig對波好大下，但一見到呢個廣告即刻unfo

有錢人唔想識佢

up

個po出左5日先2likes
算數啦 唔好學人賣廣告啦 返去打工吧啦

幫襯完佢 佢又可以拎啲錢出黎斬更多人

政見不一就批鬥
極權主義以爭取民主之名攻擊異己
五十步笑百步

不可原諒
樓主應召集相同理念者仿效當年紅衛兵做法
拉你個同學去遊街批鬥，以及進行一系列嘅教育/教導以學習新思想。如果有時間可以整番本新思想文集，每日早午晚朗讀或者歌頌

見佢成日出啲ig fb post扮到成功人士咁
不過睇個款似係用肉體搵工作機會嘅g

科大真係極多港豬 200萬遊行果陣圖書館都係好多人而且好多人唔知發生緊咩事

以前喺學校成日見到呢個人嘅leaflet

屌你老母啦猶太人反納粹德國都係以爭取自由之名攻擊異己

咁就要批鬥 同紅衛兵有咩分別？
呢啲人 無視佢咪算 咁小事都要放上連登 好小學雞

之前條仔叫GA，睇佢啲title就知藍到發紫

猶太人攻擊到乜？

藍屍有半價

咁香港人又攻擊到乜?

呢條on9之前LG1食飯走去扮周柏豪出唔知咩9 po
俾人笑好耐

另外條女一向都係藍

兒登仔就人身攻擊同攻擊政見同自己唔同既商家同市民
屠龍小隊個d大概攻擊到自己（前途）？

邊度有女？我睇唔到

留名睇幾多識佢嘅人頂佢唔順
btw佢以前好似同個肥佬一齊

我記得係UCLA summer exchange
唔係UCLA

咁猶太人叫納粹德軍go to hell都係人身攻擊同自己政見唔同嘅德國市民wor

入去留言屌鳩佢啦死八婆

200+ part time job都好意思係linkedin寫出黎

咁撚樣衰都有嫖客？

要幾大年事先放得上黎

痴9線嚴重五毛警報生效

個樣好支那，支那種黎

push

唔駛不推，熱門太多垃圾po

連琴日上水藍絲打人都冇

上年6月重換左黑紫荊icon

who?
btw個流心月餅影到好似中出完咁想點

都啱既可能
無攻擊政權或者好似發明原子彈條友咁移民 咪被民族屠殺同入集中營做下奴隸同番梘（屍體脂肪）

條間謀飛去邊，即報，等入境查佢啦

唔同意見就屈毛
一言堂但舉著民主既旗號做極權行為

真正既民主社會係包容所有聲音

好撚嘔心

佢同之前條仔

我屌你都嫌哂精

自己睇
呢個po最大嘅得著就係你個acc廢左 又可以開過個

分身啦

你講嘢好有論點

推手

富臨前線好黃喎

條仔紅到pk
收錢搞講座荼毒年青人，又同保險公司合作引入大陸人入香港爭飯食

係政見不一呀
我地同港共中共都係政見不一

佢不嬲藍到黑個隻

點解本身黑都要死p到變白

又捉到5毛 block左你好耐

連登不嬲極權主義 擺撚到明架啦 邊撚個同你講連登有民主呀 走啦仆街

fb fd
見佢話自己work for CS 又影下trading floor
以為佢入ibank做trading咁叻叻豬
點知係扮嘢

不過連登比你隻五毛喺到吠已經係民主啦
成日偷換概念

想問 點解異己唔可以攻擊 唔通攻擊自己友？
on9仔

雞一隻姐

唔使開名下話

中學LKKC

你個page我學到新野
多謝

但問一句 你唔包容既standard 係乜？
唔包容政見不同既言論係咪必要既不包容？

呢個理論入面所界定既標準係按乜界線定？
好似好多人按自己既價值觀去定義唔應該包容既事而製造同和自己意識形態不一樣的思想所衍生既衝突

點解要將自己既心做到好似一個不停裁決不同人有無罪既法庭
而唔係將自己既心做到好似一間包容護養所有人既醫院？

唔攻擊異擊 一定要攻擊自己友？
你除左攻之外乜都做唔到？
一個心理健康正常既人唔會想攻擊自己同身邊既人

佢有冇男朋友

連登仔: 喔 你五毛

又Credit Suisse 又UBS都要賣呢啲廣告乞食？

呢個真
佢條仔係5x歲有錢大肥佬

條仔有冇60歲

係呀 五毛
唔賺錢點係金鐘開到生日會俾連登仔網聚

得幾個like應該係自己扮晒kol賣廣告

藍到黑個隻

條女恨釣金龜恨到痴晒線

做港姐？

原來出名到咁

推到佢仆街

呢d就值得去批鬥喇

有冇60歲條仔

lib入面大部份都唔係香港人

弱智五毛，唔屌柒佢地唔通歌頌佢地呀弱智仔

除左屌7同歌頌唔識其他選擇？
唔理冷處理，Facebook 唔follow佢
俾你兩個你

推.........

打廣告
乜撚野term

識有個人都類似
不過唔係港豬 講到自己幾黃幾愛香港
仲會鬧下中國
屌佢老味轉頭幫優益c賣廣告
仲要成日扮自己好有品味好有生活態度好文青咁

屌咪屌，你吹撚賬，pompeo日日出黎屌鳩中共，係咪代表美國包容唔到不同意見呀五毛狗

條女科大讀書嗰陣好出名
曾經想上SU Ecco做P
結果全部人頂佢唔順quit 曬自己再組莊

垃圾臭西

用得呢啲字眼露哂底啦
唔差在叫埋人"打"賞啦

黑白同政見不一都唔識分
我就真係屌你都嘥精啦
屌你老母

有冇佢新仔info

讀咩科？

乜原來弱智都係selling point?

"我係藍絲，有冇折"

黑白笑左
黄既被人打就係白 手足手足
藍既被打就 好波好波
講到咪其實本質點定黑白咪又跟黄藍

弟弟數學考到97分

其實依啲nobody，有乜資格賣廣告？又點解會有人搵佢賣？賣比個一千幾百個fd睇？

支那臭雞樣

我好尊重你言論自由㗎
我無聽到唔同意見就話你五毛 pr block
美國發言後有冇煽動民眾去人身攻擊呀？
個案都同樓主既行為唔類同

有閪正常的

屌柒佢

Roadshow executive 姐係model 仔定係 event coordinator?

啱呀 所以德國禁咗納粹都係極權

又扮清醒撚

支那人？

富臨

寫封信去credit suisse度鳩訴佢做外快同埋影衰公司啦

Roadshow executive 其實即係做咩？

第一次見啲咁嘅role

人地吹雞打鳩柒你班黃絲呀，比人打完拉鳩埋你暴動呀，話你比人打到旗鼓相當呀。然後你個仆街老母生你條撚樣出黎話人五十步笑百步

屌你老母死全家啦

gpa1.5已經夠癲 仲有面拎出黎講個下好野

係google搵Roadshow executive credit suisse第一個result係呢個女人
可能整下易拉架掛
類似呢D?

係咪上面條肥仔 條肥仔又紅又藍
唔係放過 係天生一對 爛煲配爛蓋

ching驗下眼好喎

做雞都值得尊重過佢啦

又block 一件

吓 佢大我一届即係廿五
5x都食得落

之前做過PT 同佢做過野 都幾積極 又抄晒大家fb ig account 世界女黎

同佢講過野 冇口音
不過做到佢咁真係好cheap
科大business school明明個個都好正常

Inferior than
講返中文算啦臭閪

應該出個post免費食 冇錢收

唔係點釣金龜

估佢唔到喎 佢冇咩氣質同身上冇樣貴野 cheap 野多

兩條友扯貓尾

五毛大戰藍絲 正

哈

唔識分
不過頭先睇富臨個hashtag 都有好多呢啲女賣廣告

富臨外賣，屋企人貪平買過，係好過啲兩送飯少少，比正價食真係狗也不屌

我唔會咁樣公審佢...

但係富臨真心難食... 搵邊個嚟賣廣告我都唔會信

已block謝謝提醒

兒登仔呢頭用個口屌完就想用下面屌人

係連登講真相咁勇敢
佢哋既「民主」得一把聲

臭閪

啲caption 睇到人好尷尬

google拉線?more

想出名 咪幫下你囉臭閪

咁撚樣衰嘅屌

塊面成隻豬咁

港乜撚野豬呀
藍絲嚟㗎屌

大陸屋

哈你老母臭閪咩space狗

原來係藍天使呀

臭雞

Push.

死臭狗小學雞 你老母比狗屌? blocked

真人個鼻扁到平，個樣豬到
對波又攝左N對假狗
平時睇佢IG P過啲相真係笑到gap gap聲

喂，尊重啦
pigs lives matter啊

啱啱買完acct就好好珍惜啦

真雞黎
唔係比連登仔屈

個女仔有少少似支那人
個男仔就成個 smartass 樣

who.gif

打廣告
支那雞嚟

聽聞條女做輔狗 係咪真

幫得富臨賣廣告除咗黑心之外仲一定係冇腦

死 link

落陰間慢慢食啦 富臨臭雞

條smartass會考1分
gpa1.5

就算係幫吉野家賣廣告都接受唔到

死臭閪

社運開始到宜家一句聲都冇出

巴打讀邊科做邊行 一年搵成球咁癲

柒撚到仆街 乜野Roadshow executive????

佢啲所謂廣告同佢個人一樣咁嘔心
中學個陣已經好扮野
上到大學就以為自己係女神咁，仲學人選港姐，可惜圍都入唔到
仲有佢條ex，諗到要俾條肥佬屌真係想嘔
依家就出埋啲核突廣告post，大佬呀，睇完你啲post都唔撚想幫襯啦，相又唔靚，caption又尷尬，用下腦先出好無

問下佢有冇床單嘛

有冇巴打想問下佢幾錢1Q？

屌 咁都去選港姐 影衰晒香港人
Ust出埋啲咁既臭雞真係好想嘔

Btw條女我都100%肯定佢藍
唔係港豬

肥仔超級深藍

startup 界臭雞
HALL 雞都做過呀!

和富領袖網絡Wofoo Leaders' Network

咁撚樣衰就咪獻世啦屌你老母

做埋國際太太＝月亮臭雞美人魚?

佢邊位？

做低藍絲都要拉???

依條女正一死港女，飛雞黎，見過真人好撚柒矮！又臭串，又麻煩😡 我發夢有佢電話號碼

冇人想知，你理得人

diu
p圖p撚到
仲樣衰過馬蹄露

咁就係，出街成個樓下公園都會出現既普通人。
露個波出黎就女神。。 人生唔係得露波露豬腳，
要 有 良 心！

最慘係露咩都冇用

見到佢啲相都有人like，有時懷疑係買定真係有咁多狗公存在

要買有幾難
睇下RTHK都有講

呢方面真不了解

而家咁少like都可以賣廣告

你點知的？

波圖呢

Please don’t make stupid people famous

之前有個page share
見到所以先follow
但上面咁多人話假，又話佢性格唔好，我諗我都係去驗眼先 見識少唔識分

between頭先見到佢新相，對腳會唔會太誇張，樓上話佢矮㗎喎

打廣告？撈頭撈閪先用呢隻字

條女入咗重貨散唔到
今年中秋無貨走蟹咗

想屌

大腿同小腿完全唔啱比例, 明顯執過圖啦

Credit Suisse
UBS
UCLA
UST

但係D英文咁垃圾?!

嗰陣再睇返見到仲有個post, 但係無左不了嗰個comment

D字頭?

佢marketing人only
以前做野有同佢傾過兩句 知佢對錢係幾進取既人 可惜讀錯科marketing

利申 UBS CS 我都做過

Tb嗰個？

仲夠膽死係trading floor 影相

以前同條女同公司
好進取好貪慕虛榮
深藍嚟，佢好憎啲人阻佢搵錢

P到足球小將咁嘅比例
個頭有無咁撚細

Push

[/left][/url]

上年見佢去選港姐
得啖笑

呢個樣藍絲入面算top

Same
一齊做咗event 工

Block !!! +1

x2 上面個巴打做乜仲浪費時間同佢嘈

cs 俾唔俾開電話

讀個 summer course 就扮哂 UCLA 校友好柒

IG：

佢year 1 講過 淨係會同有錢同幫到佢既人做朋友 7撚到仆街

你點知的

幫襯黃店

終於有人post呢條醜女出黎
之前我都post過佢整容前架啦
佢個樣真係醜撚到仆街
以前d相正正常常
一年前到開始突然勁多名牌同勁性感
又勁多阿叔同支那人留言
唔知做過咩黎呢

佢真人棚哨牙食西瓜應該好快

試過留言話佢p到足球小將咁
3 秒都冇就比佢block咗
佢真人我諗15x
160 都冇
棚牙仲要超哨

哇diu個樣柒到唔怪得想係咁搵錢彌補番

真樣 有冇後悔j 過

人地影佢應該得15x

條三角細到啱啱遮到條gpa
洗唔洗cheap 成咁

金鐘m記圖係入面算唔算bottom

人不要面天下無敵個啲

識佢本人，以前讀順德聯誼總會梁銶琚中學
臭雞一名，以為自己好靚影埋d姣婆相
真人眼細陰濕大6樣
原來仲係藍

你肯撚定五毛
同d五毛一樣口吻
而家佢咪講撚左囉
有無人黎拉佢呀？
咁叫一把聲
人地唔認同你 屌柒你都唔得？

係囉 照你咁講 個個都無視正苦好無呀
屌你老母

起佢底 佢五毛黎 未block 快block

富臨剝削勞工你唔講？ 之前美孚有哂直播趕人地走你睇唔到？

你部手機血汗工廠整既 剝削勞工你唔講
你飲緊杯咖啡係剝削農民既你又飲又唔講？
係既 個d無黄藍之分咪唔講

可以唔認同 可以屌
但意見唔同就老屈/歸類人地係五毛咁叫民主？
call names人身攻擊無用架 要用論點說服人

比錢你賣廣告都影到咁hea咁肉酸

都啱嘅，切合返富臨個陣cheap味

條女真係好奇怪
佢大學果陣應該想上位 咩人fb都add
我同朋友都心諗哩條女邊位

正喎ching
佢真係當自己係女神omg

屌你 波又無樣又無，著衫又無taste，憑咩學人釣金龜
臨時演員都係演員呀，做雞都俾番少少尊重執下自己先啦

而家條仔咩來頭
淨係知佢同過件紅到黑嘅豬油膏一齊

其實有啲矛盾, 如果佢係貪慕虛榮, 點解之前會同會考1分嗰個肥仔拍拖?
肥仔可能係成日搞講座, 識得人多, 幫到擴闊人脈, 但其他方面好唔掂喎

你都識講識得人多，有人脈
而條女就係想識有錢人

唔止一次宣傳藍店都唔批鬥？

睇到佢講屠龍果句就知佢係黑警啦

個女仔搞好多PR活動, 又做禮儀小姐, 呢啲都係想識多啲有錢人, 唔難理解
但係同肥仔拍拖, 我真係理解唔到
肥仔頂多叫做識得人多, 但一定唔係熟, 事業上唔會幫到啲乜, 分分鐘落老蘭蒲幾轉, 仲容易識到有錢人
比啲有錢人知道佢前度咁嘅樣, 應該會好介意。
出面咁多女仔, 點解要食肥仔嘅二手貨?

戇居居以為條仔真係有料到掛

癡撚線呢個po 都有五毛 好撚勤力

如果真係戇居居以為肥仔有料, 點知原來係空心老倌, 咁就被人食左 (甚至食左隻豬), 咁都幾戥佢悲哀!
現任(assume真係有錢人)初時可能唔知佢以前既情史, 依家全個連燈都知, 現任真係乜野面都無晒, 點樣繼續相處落去?
有時唔係話你夠進取, 啲富家子弟就一定受, 始終係人揀你, 唔係你揀人
到左這個地步, 仲想嫁個有錢人既話, 應該要去外國洗底

因為呢個世界咩人都有 社會先係一個個體 社會嘅利益自然就歸於返大眾 當大眾認為有得包容就可以包容 冇就冇 群體利益就係咁
殺人亦一樣 你包容到還你 但係社會就以群體利益作優先
呢個係定律嚟

呢個社會支持黄同支持藍都有
多元社會唔係二元

點解對波細左咁多

屌，唔係班義士佢一早做緊慰安婦呀！

佢幾時大波過